玩tinder小心呢條女

sale野呃人嘅臭雞黎，爭d比佢呃到

玩TINDER都預左

見佢一張相用幾個filter 都奇怪啦
好彩冇事咋下次小心啲

屌唔到係臭雞
屌到又係臭雞
呃人又係臭雞
香港有冇女仔唔係雞

呃人都唔可以係臭雞？

每張既樣都唔同

咁你都要講Sell乜先得，唔係我點提防佢換個樣黎過

張張相都遮住個鼻

push

樓豬比條咁樣衰既女呃到

佢sell 你咩？

同佢都有傾幾句 sell啲咩

ching同佢傾過d乜？

真係好撚樣衰睇睇下

有冇人覺得樓主EQ好低？

你老母eq好撚高啊
叻叻豬

你想呃蝦條
佢想呃你買野
公平

而家大撚把啦,佢玩9你咪玩9番佢囉

乜內容都無
我po樓主個樣上黎話你係鴨都得啦

唔係你呃人就係人呃你咖啦！

屌你老母死臭雞